如果將地區工作同黃色經濟圈合體係四贏局面

咁就係透過所控制區議會，拎政府資源買地區服務，服務當地居民。

地區服務可以透過招標時加入特定條款，以判比同路人時又盡量唔涉及官商勾結。

服務提供者可以請番義士/有案底手足

地區居民既需要可以得到關注

為下次區選 立會打下基礎

贏下屆票
黃色經濟圈可壯大，可以拎到政府錢
被捕手足有工作機會
居民有得又食又拎

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

建議區議會招標搞連儂牆美化社區，揾人開公司入標養手足，用政府錢maintain連儂牆

支持

Real

做主線！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

甴近平

起涼亭搵中科

推爆佢

push

巴士有積蓄而家係發圍好機會
藍店同建制一樣 年年賺走 最有生產力既黃絲好多錢 甚至更多更多

推
仲要用區議會力量支持工會

支持
認同
請區議員立即做

區議員全力支持黃色經濟圈黃色經濟圈回饋比自己區

push push

PUSH